接唔接受到永遠無性既愛？

如果女方童年俾人非禮因為有陰影發生唔到性行為。

如果你嘅另一半永遠只限kiss永遠唔會再有進一步接觸，但如果俾個男人出去同 其他人發生性行為， 個男人會點諗？

男人係咪真係可以做到性愛分開？
男人係咪唔會同呢個永遠俾唔到性愛佢既女人開始？
男人會點諗呢個人？

你介意咪放返佢出去囉

發生唔到性行為 咁結緍黎做乜9？
有愛冇性女人或者接受到
，男人多數唔得 除非佢性無能/Gay/無性慾。 男人始終係下體諗嘢先，
冇性好難會維持到愛。

如果你純粹想要愛，
一係你搞Gay , 又或唔揾另一半 家人/朋友對你都係一樣係愛，再唔係番教會信耶穌， 感受神愛你

我絕對唔介意

沒得sex 即係連生仔都唔洗諗

如果有條女同你拍拖 好靚女神級 淨係有得睇但冇得食 都幾慘

叫佢睇心理醫生
陪住佢過呢段時間
證明你係真係好愛佢可以為佢忍受一段時間

我唔介意喎 伴侶我淨係留意靈魂 興趣 性格 識唔識煮飯 做家務

性需要我有其他出路

雖然我唔係男
但係suggest咁做

我ok

之後條女比心理醫生食左

如果有心理陰影，咁你點樣可以成為到佢男朋友？

理論上應該怕晒所有男人架喎

如果真係好鍾意，或者接受到
肯俾佢出去搵女人仲正
返屋企同條女講今日食左咩女

個心理醫生搞得掂佢呢個病
抵佢有得食啦